Chillseph高質台仔youtuber連登好似冇人講

拍咗好多片支持香港
仲幾好笑 可能我笑點低

好多時間睇片咩戇鳩